其實香港男仔都幾慘

對個女仔好少少就俾人笑做兵
外國人對d女好就話人gentleman

old news